（慎入）謠傳貓狗會感染瘟疫 支那人殘殺寵物 摔到樓下慘死

CLS

相反武漢好似話瘋狂搵貓養

好撚仆街啊

支那畜生自己跳埋落去啦

弱撚智

中國人種最應該係呢個世界上完全消失

點解唔掟死自己算?

支那劣等賤畜根本應該全部滅絕

呢班生蕃真係冇人性嫁

貓都唔會出門口，用下個豬腦都知無可能因為養貓而染病，證明呢班人根本無智商

終國人聽人講乜就信乜

我真係屌鳩佢老母
仆你個街生番無腦就唔好養啦屌

下面果隻白貓生得幾似我屋企隻肥仔
好心痛

貓狗都被自殺

有無人整英文版

支那畜生自己跳落去就唔會染病毒

只係改一改咗個標題，支那人就咁大反應，希望件事係假

支那人弱者無藥可救也

快D搵人推上Twitter

智*

屌隻貓好似望住自己咁

本身個新聞係話養貓可以防疫…不過支那人係無乜腦

支那人不意外

痴撚線
係都應該支那閪惹到啲寵物先

屌你老母

支那人必須死!!!!!

做支那人慘做支那狗支那貓仲慘
希望貓貓狗狗下世唔好做支那

係時候謠傳老野同細路容易感染武漢肺炎
之後再謠傳支那人容易感染武漢肺炎

幾時滅族

無性架

Cls 好想喊

Cls

屌，支那人自己係高度傳染，又唔跳落去自己死咗佢

屌你老母，隻貓放係屋企 如果有病都係你支那撚傳比隻貓啦。 隻貓都未掉你落街。

831

支那人都會感染瘟疫

人會感染
快丟人落街

來世不做中國貓

屌你老母, 要掉就掉支國班仆街閻家鏟落街先喇

大家幫手Tweet

貓貓支那人死清光就啱

Dllm

死多d大陸人 唔該

支那人全部都應該死

.......

辛苦了 來生不做中國人或貓

慎入

貓會跌親

rip

佢個院士採訪原話係咩

老實講就算真都唔會放棄隻猫
單身寡佬怕乜尻

死仆街支那蝗死不足惜

來生不做中國貓

信息不對等真係好恐怖

痴撚線，驚係人之常情，但係唔撚係冇腦

未撚中肺炎已經病撚左，係腦殘者無藥醫也

病毒傳到比人唔代表傳到比貓
使唔使每款都養下

咁得意既貓…唔要俾我養啦，生命黎架

痴線 咁邊個負責扔人落街
福建人較易感染武漢肺炎

班仆街冚家肺炎死

養係屋企果啲寵物 佢都無出過街
有菌有病毒都係個主人帶比佢

無人性架！

頭先聽到話寵物有機會傳染我先攬住我隻狗同佢講話暫時唔可以帶佢出街，點知轉頭就睇到呢單野。DKLM生喺中國不論人定動物都係慘絕人寰，仆街！

中國政府將殺人合法化洗腦第一步 先從家貓家犬開始

傳聞奶共既人都會被感染，仲唔快啲革命

唔自己跳落樓

人類毒瘤

嬲到唔識覆

屌你老味啦，點解人類受害要動物埋單，關佢地咩事？支那人根本唔係人，仲低等過動物

屌哂佢地老母臭化閪 啲支那人係最撚唔文明最撚冇人性嘅人黎

嘩我屌

無知先係最可怕, DLLM

屌呀 正生蕃

養埋我

屌好心痛
支那人自己跳落樓算啦累動物

cls丢貓落街

dllm好撚心痛
支那人滅族啦

屌 有冇人性 啲貓好撚慘

掉晒啲支那狗落街就差唔多

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

屌你老母支那賤種

外國有啲人會畀自己啲貓周圍走
可能中國有啲地區都會咁做

屌你老母臭閪
你哋支那人永生永世都不得好死
世世代代俾生化病毒折磨
億病纏身

特登搵下
仆街！仲食緊，點解佢仲未死

因為個班人有養貓 0感染
主要都係環生好 普遍比較年輕
因此佢地比較難感染
不過中國人就將邏輯倒轉
有養貓就唔會有病

中國歷史上災荒年出現人食人既情況，係絕對唔罕見
我之前出過文研究呢個議題

人傳人會殺人?

貓主子最講究衛生

有呀 偷走出屋既俾公安槍殺

btw愛護動物果d組織呢？

呢班賤種真係無愛無感情

掟埋佢自己落去啦，累人累物

自己死撚咗去算啦班仆街

send 畀外國的愛護動物組織

屌 支那人無腦咪撚養寵物啦

人都會感染瘟疫啦 做咩唔扔哂落樓

中國人無得救

弱撚智！ 支那這國定必須係地球上消失！

痴撚線...

點解要咁對啲貓

屌佢老母

死不足惜 支那人 死清光

殘忍嘅程度 同魔鬼無分別

正人渣 點解可以做得出

Push

支共真係CLS

幾時掟埋自己落樓？

英文版上twitter

佢哋自己唔跳落去？
跳左落去就一定唔會有肺炎啦

屌

過兩個禮拜香港人咪一樣槍

Cls 仆街

好心痛呀

啲貓有問題 你就殺晒啲貓
啲人有問題 你會唔會殺晒啲人

DLLM 支那狗
遲早俾黨拋哂你班死賤種落街

畜生！人類會染病㗎又唔見你跳落去？

貓狗有人性...

我屌,支那人自己跳落去未。
貓貓狗狗。祝你地下世做返支那主人。

所以支那人無一個係無辜
貓仔狗仔RIP
早日投胎唔駛係支那

唔敢睇係咪食貓圖

絕對認同

蓄生不如

係，唔好開

支那人的仔女都會傳染武漢肺炎嫁

鄰國人真係好撚黐線
點解要同咁嘅人住得咁近

就係會
This is China

人生第一次(希望係唯一一次)支持種族滅絕

貓b死了

地獄鬼國

dllm

屌佢老母。

點解啲支那人唔煮左自己黎食

: Hi Ching, Why kill me?

最驚件事過咗
唔食野味食貓狗
到最後又食返野味

支那人真係唔配生存

隻貓狗係屋企
你唔係帶菌者佢地點會無啦啦感染
屌你老母係中國就連做粒砂都會比人消滅

支那人應有此報

Twitter啦

傻西人類，知道朕厲害了

支那咁多人唔識statistical thinking

大家知fc嘅重要未支那人完全唔fc一聽有咩資訊就狗衝信左先

呢鋪真係大劑.傳俾人

有無多D寵物屍體相觀賞下

與其傳貓狗會感染瘟疫
不如話支持共產黨會感染瘟疫

好慘

上面有，支那畜食貓狗放上微博，所以今次疫症其實係大自然既反扑

人傳人先係公認事實
點解唔掉隔離鄰居落樓

呢啲支那人根本抵死，醫黎都嘥醫藥費

鎮定如老子都有少少想噁...
少少啫